點解支那生咁鍾意戴金絲眼鏡

真係一睇就分到邊啲自己友邊啲支那狗

好撚想射落幅眼鏡度

韓狗都係

香港人咪一樣

支狗=韓畜

圓形眼鏡

力力嘅眼鏡好睇好多

cuhk barker?

呢個真係

係☺️

你老母好撚樣柒